岩先去茶記叫咗炒蛋，比人屌到哭撚咗

以後落完雨都唔食炒蛋了

叫佢買翻部抽濕機喇！

落雨仲嗌炒蛋，玩命

rap

睇唔明

落雨唔嗌得炒蛋係常識

on9當有趣

勇士

唔明
請解釋

原來就係你條仆街叫我炒蛋！

炒蛋要用滾油，落雨會有水花 水同油因為磁通量完全唔同 兩者因為粒子性質唔同而彈開 又稱彈油 普通人一掂到輕則毀容，重則甩皮 風險極高 所以一般餐廳都唔會比員工以身犯險落雨去煮呢道菜

其實呢個gag講咗咁多年唔悶㗎咩

又玩